真係笑到見也唔見贏

嘰嘰

嘻嘻

想撳低你狂嘴

想強咗奶

笑屎

👍👍👍

siu57˚‧º·(˚ ˃̣̣̥⌓˂̣̣̥ )‧º·˚

快拉

快乜撚

等我吞返你

打撚死你咁撚惡

suck鏈了喔(˘̩̩ε˘̩ƪ)

我無flu你( '́⌣'̀)/(˘̩̩ε˘̩ƪ)

依排個個都咁話我

想發春夢到佢

抵你_ _

乜

許完願就會
😣
🙏🏼

蜜運中......